大國車模

仆街 中大伏

流鼻血?

屌你啦

屌你老母

車死佢

好有"親"切感